[-] s3 
[-] copy xml db
[-] format xml to json
[-] create db redis
[-] 


При дефолтовом docker-compose up -d, необходимо дать права каталогам data и certs `sudo chmod 777 data certs`.

https://www.mongodb.com/blog/post/your-ultimate-guide-to-rolling-upgrades

postgres

https://www.postgresql.org/docs/current/maintenance.html


ФНС сведения о адресах
https://its.1c.ru/download/fias2

БД ГАР ФИАС

WORK

https://medium.com/featurepreneur/upload-files-in-minio-using-python-4f987f902076

https://www.burgundywall.com/post/upload-minio-curl


Хабр установка
https://habr.com/ru/post/573036/



fias project people

https://github.com/vkorotenko/FiasServer
https://github.com/asyncee/fias2pgsql/blob/master/import.sh